831 戰線討論

最核心訴求，真雙普選
最徹底改變腐敗制度
但無人講

大家都知現實中最難爭取呢樣
但我唔想831變行禮如儀
不如傾下當日可以做d咩

我知呢日好大機會係和理非場合
但有無其它野可以做
文宣又有咩可以幫手？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

同意, 抗爭運動好需要士氣
深水埗百幾個街坊每晚撚下狗仲有用
抗爭本質就係要亂, 令政府覺得難以管治
百萬人遊行既無力感係最大
因為你有100萬人上街, 都咁和平, 林奠真係多謝你地